用左iPhone X之後 ，搭巴士都有人坐我隔離了

呢一皮 係抵既

😅

買咗車之後，再冇人坐我隔離，呢十皮係爽嘅

成個人自信左係真既

放完工攰到hihi 鬼得閒望你電話咩